今個星期除咗有全球期待嘅《擂台物語》，其實仲有套冇乜場次嘅《復仇者聯盟3》上緊

大家可以留意下

星期六或日我會去睇呢套全球萬眾期待既世界級大作擂台物語

導演拍過100円的愛

呢次導演既新作勢必將拳擊電影宇宙進向一個新高峰

個標題

安樂發行的《擂台物語》於昨天正式上映，在舖天蓋地宣傳，再加上戲院近乎壟斷式排陣下，為電影順利於首天大比數勝出，同時創下香港電影史上最高開畫成績。

《擂台物語》首天於全港所有戲院上映近850場，全日錄得約92000人次，每場平均人次達109。考慮到《擂》片片長達105分鐘，戲院在編排場次挑戰不少，如斯入座可以說是相當難得。而經此推算的票房收入，則在1040萬上下，打破了《復仇者聯盟2奧創紀元》所保持約960萬的紀錄。

從其他數據上去看，《擂》片昨天佔全日上映場約63%，不過提供的入場人次卻達昨天88%，而在片長票價上調下，每票平均票價在110元以上，令其推算票房佔有率達93%。

而今天正面對撼的則只有迪士尼發行、美國導演安東尼羅素、祖羅素執導的《復仇者聯盟3》，觀乎目前走勢，實在不太樂觀。

請大家撐下avg3

擂台物語真係好dark好有深度 大戰果種絕望感無力感